星期五收工後節目一覽

6點準時打卡走人
趁人少行個圈食個飯
再衝返屋企睇倚天屠龍記
睇完9點半岩岩好可以睇埋達哥，睇到11點半就趕尾班車去羅湖
之後唔洗講過關打的按個摸
訓醒又一個美好星期六
識食一定係中午食海底撈，因為唔洗排隊
食完就去唱K，唱到夜晚又去按個摸
訓醒搭火車直接落沙田馬場買馬仔
羊左錢就買埋個pizza hut 至返屋企
咁又一個happy weekend

邊個柒頭偷偷留下負評

Very nice

豬錢呢

唔會豬牙吊你老母

一個人海底撈會唔會俾人恥笑

單嫖獨賭是基本 誰敢笑我！